[掟西瓜尋AV]NBA regular season討論區(53)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

人地上左水啦

邊似你日日mon人post

咁岩睇到

冇河神張圖 皮已負

河神係世界 道路 同真理

NOEL 有無人知點

Tyson Chandler said he initially considered signing with the Golden State Warriors after getting bought out by the Phoenix Suns.

Chandler added that the idea of playing with LeBron James and Rajon Rondo ultimately swung his decision to sign with the Lakers.

WB又戰犯

Ryo蛇又做狗

仲有 Due To Concerns Over Minutes When Boogie Returns

乜撚牙

又咬鳩大笑

話時話
得分手家陣係咪等宣佈退休

佢等緊一個機會

賤狗好撚狗唔比人走
係都要人拎野換

邊隊啱佢？

你不如問邊個會拎野去換佢

騎士16年係點樣拎到最後既勝利呢，睇下3：37呢球，irving點樣利用switch黎攻擊curry呢個弱點，最終鎖定勝利，成埸波入波唔駛多，最clutch moment入就攪店晒

仲有好心個件撚屌 佐々木あき(引退) 唔好咁低質啦 玩人身攻擊只會證明你唔夠人講，就用人身攻擊，佢話：不必說咁多，賤種占狗死全家，睇下佢人格係幾咁低劣，就算有野你唔認同我，駛唔駛就屌呀，兒登真係唉，玩人身攻擊有幾難者，你要玩就玩囉，佐々木あき(引退)死全家

一球就話係switch =.=
btw最尾好有型 jed thx

買左包籃球卡 今晚開
內容有呢啲

唔知會中咩

跟機
一齊死全家>.^

搵多d人跟機
一齊死全家>.^

好牙
祝賤種湖狗同湖人全隊所有人除左波之外死全家

好牙，順祝埋佐々木あき(引退)迷過既所有人除左占之外死全家

樓豬where r u

樓主反湖冇問題
但唔使咁惡毒要咒人死全家掛...

岩，賤種foj係會長命百歲，百病纏身，斷頸做植物人進行光合作用

明明岩岩係話針到2個入40分
而家變左clutch入就得

照下鏡

肥T一走左 mvp即刻冇波打

媽好伏呀

Love防到Curry最後個球
所以Love應該係防守高手

個logic係：Trae Young 生存到－最盡去到Nash Curry咁－所以佢哋生存到only,但未知生存到係爭MVP定有班落

字母哥可以封俾夫子做人情

重有fox
其他係
何年希 Nurkic joe ingles

又係佢話打Curry打到兩個40分
而家又轉埋第二場波再轉埋個point
真係佢玩曬

其實就認同佢switch黎打curry係正路
但吹到針到2件拎40分 針到反cup到就吹得太大
而另一方面火箭真係針住黎switch都一樣要輸

一包幾錢?
joe ingles

唔同pack唔同
呢pack買左130

所以舊年西決打得最辛苦

聽日吹羊打dlo

當值係咪傷咗，聽日出唔出到

其實bender都只係21
ig都撐到咁耐, 有冇興趣trade埋bender過去

點睇出年追拉脫維亞bender

邊個

Woj：尼克斯和國王正商討關於坎特和蘭多夫的交易

虎撲1月9日訊 根據NBA記者Adrian Wojnarowski報導，多位消息人士透露，國王與尼克斯正在商討關於埃內斯-坎特和扎克-蘭多夫的交易，但交易並未接近達成。
根據Woj報導，國王希望送出更多到期合同。

吹羊好好上一課吧

狐狸仔靚喎

porxxxxxx

快啦屌
有6成咁勁已經

依家啲腸迷好能串

咩叫得A米唔垃圾

要唔要fox呀
人情封俾你

收皮啦，曲線提起自己

仆街，想要狐狸

ok，結婚tell u

Kings 舊年高價簽果啲都唔知做乜
G Hill Randolph vc

開一圍唔使俾人情既俾我地咁多位手足ok?

你又邊能個

新人加入

娜雞

紅字改名4jim9

新一年送舊迎新

可能唔擺，觀禮算

要咁多底拓咩
本身已經三隻要養

騎士將會為左一個綠葉球員 失去下年支狀元

籤

如果咁都罰得成真係幾On9
又係勇自己揀唔匹配

速龍要mccaw

真係查到有私下協定有咩咁ON9

一世人一次，你唔擺到時日日俾你枕邊人屌

得罪銀仔契仔係冇好場

好下場

咁呢個就另計啦
我意思係單純睇騎呢個做法我覺得係無問題

自己最愛嘅偶像去左最憎個隊
係咁

佢話no嘅

今日就有得睇大字母哥將聯盟第一人吊起來打

得兩隻底（Bagley Giles)要養

WCS 得啖笑

每個月抽一包籃球卡
再睇下巴打有咩arm

等四月買盒National Treasures OK?

但都係睇下白卡大家有咩arm
最多開張球衣or簽名卡抽獎

上年1400蚊美金包姐

尋晚重有嘅貨

今日唔出德國廢老

係要煮死你大腸
吹？

西波巫冇wall重勁左

笑撚死，件性器比佢齊陣都輕鬆然波啦

某隊東八

東七Sor

以為網打鹿

我鷹勁撚到

唔撐雀鳥？

做乜呢排咁上力 唔tank？

尋日都冇，但俾76屌打，今日唔知咩事

John Collins 29.6min 18.4 10.5 2.4 .583%
Deandre Ayton 31.2min 16.7 10.7 2.2 .607%
話就話鷹都係tank隊, 同埋ayton下半季stat都應該會升
不過復出返的john collins真係好勁
此子必成大器

撐 不過有啲攰 有時啲垃圾波都輸
睇下鷹呢啲隊冇期望
輸波又冇所謂

東方紅 太陽升 NBA出了一隊一線鷹

勁，力量+活力

最撚支持無咩人留意的underdog
下年加埋reddish/barrett

今日係咪要三殺小牛了

無人睇猴思頓?

自己好鍾意佢
依家仲識射三分
同trae啲pnr一流
拍住dedmon呢啲stretch5好正
任佢roll 發揮佢啲運動細胞
下年可以諗下bol bol

我撑雀20鳩幾年，明白到我雀最consistent 就係 inconsistent

bol bol好似重傷今季收咗皮

仲bol bol
其實keep dedmon 咪得
bol bol 太慢，塞仲喺中間
hawks 要wings 多過要底
collins dedmon len 呢個組合已經好過好多隊

冇留意
咁跌底啲用牛仔個pick draft

我睇d 人話bol bol 就算今季打唔到，都會top 10
但我真心覺得佢打唔到nba level

其實我未開始留意下年啲人 淨係知佢射得同高

ESPN依家預bol bol跌到15，牛個pick應該無咁低

唉 怪自己對呢隊波期望太高

牙病終於肯射波，雖然都係炒

ESPN鳩up王 我估前十啦

屌 .339三分
第二年已經咁, 又肯射
再練落去

新josh smith

清大家堅持住啊

河神

你班友燈到，第二節廢咗

公鹿打咁快做乜 岩岩好24秒..

唔會放棄g持啦
不過要揾啲野分下心咁解

箭又啱啱淨返廿幾秒比人
點知鹿唔用晒 比返8秒箭

隻雞今年都係交下戲姐，是但啦

騎又贏緊
係咪咁唔想要ZION

知道可能罰pick直接打到入po

贏咗都係戰績最廢，冇咩壓力啦

咪係 贏一兩場交下戲

皮沙JM9

要罰pick不了

河囝真心勁。

西蘭花

大腸開善堂

你刺同熊打緊乜撚野？防守大戰？

屌你Holmes做過咩

巫師冇左wall好似真係冇咁西

想知西蘭花發生咩事，次次一到年頭就變第二個人

天氣一凍就強大

好似夾唔到booker

基石

慢熱姐

其實基石D單打 step back 3分真係幾正 次次都

有無人好想比搣杜騰抽插？

西波大戰

變咗第一人打緊鹿

準備三連敗

55熊妹到刺半場31分

joe harris

罰球MVP
如果手感仔有佢支雞
一場應該射40球FT

harden到底一場可以有幾多次0+3/3+1 犯規

主場3分54%

嗯

大洛

John Collins

Dlo

doncic ast 4.9應該再加多2,3
佢啲廢柴隊友

屌老母！

MB打到咁都要輸

爵士呢啲垃圾隊好心就執柒咗佢啦

尋日Shamet癡咗線，今日正常翻

Woj: The Toronto Raptors are signing free-agent guard Patrick McCaw for the rest of the season, league sources told ESPN.

嘻

Dillon Brooks will have surgery this week to repair a ruptured ligament in his right big toe
Brooks is expected to miss the rest of the season

露寶

慘不忍賭

都係請人遞下毛巾姐，不如簽我啦

d雞笑到我

Shamet有紅撚教真係好
屌原來今年紅撚34歲先生涯最高分

76人？

主場，咩直，被人炒緊
係慘啲，不過冇咗兩隻pg其實可以接受啦，今年咪嘈撞曬板都唔會諗住旨意佢啦

7 分 第一節

小寶點睇咪嘈, 今年衰咩
新秀第二年撞牆期都正常阿, 之後會唔會彈得返起?

主場一節入唔到十分應該請全場Fans飲酒啦

19分

真 俾咁貴飛入嚟睇你打垃圾

邊個係新curry啊依家

呢d真係手感波，我睇睇下都轉左去睇條7婆鳩up，都係西波，屌7婆唔忍心屌雀

Marc D'Amico
✔
@Marc_DAmico
Brad Stevens says it benefited the Celtics to witness San Antonio's ball movement on New Year's Eve. They've been whipping the ball around ever since, with 30+ assists during every game.

10:33 AM - Jan 10, 2019
刺

76狗？

唔知 成隊都打唔順
今年一個打得好都講唔上
明明人腳就冇咩分別
希望打得返起啦
但係始終要多個進攻板斧分擔下
到時希望會好啲

DLo左手Curry

爵士？

好似話有條防守嘅例改咗，所以啲防守好難打起，搞到進攻都唔係好順

都冇理由進攻都鳩埋架

屌你老母爵士!!!!

House跳到9樓咁高搶個板，痴線ga？

鷹圍繞collins重建罷啦

係修左24秒進攻條例問題，搞到唔適應

咁上年進攻都係由咪嘈頂晒
今年佢食屎就自然成隊都食屎

House都係太陽舊將

好似話仲改做off ball 嗰陣唔可以body check 定點，所以好撚難mark 人

一個打得好都講唔上係連埋gobert/ingles?

好似聯盟有兩個得分唔錯既pf

一個姓C名A，一個姓P名J

唔太記得咩名

gobert ok 既
ingles有一場無一場

鳩啤冇pg喂波俾佢都冇乜用架啦，之前有幾場打favors仲多過佢

簽姓C個件 當之前iso joe咁用應該ok

牙lin拎16分有撚用咩
咪又係輸

巧鐘意屋企

仲諗返開季無耐對勇個場，ingles carry晒，係衰咪嘈輸波

命中

因為dlo拎左23分

但鷹哥之後成場0分都試過

台仔：都係trae young 累咗佢

姓A名先arm

屌bridges連射都唔敢

火箭？

出得25分鐘

根本勁

好波呀字母, 全年最靚呢球

好波

箭狗唔係好能串架咩？

出聲啦，啞撚左？

請第一人食波餅

收皮啦 打得廢又揾藉口

爆頭傳球

希望上到highlight

第一人都算硬淨,個波咁恒都即刻起到身

花式籃球！？

又係中面

笑到我gap gap 聲

再黎基石塊面就mola

D鬚可以卸力

聽講係

OH sorry

老老柒柒, Brogdon守登登守得幾好

mvp (豬波)

邊個最廢，有眼睇得出

NBA app死左？

箭又反cup

FUG效應

交得靚

貢串

登

兩條友竟然lbj係度時, true shooting跌

又收中間頓

好傷士氣

箭啲觀眾終於有番啲氣氛

DIU,又係夫子累事

隻off hand 多動作到
又挫又批又拉又扯又推

指名道姓講出黎啦

mola

驚西咩

公鹿玩河神戰術係近乎無敵

咩係河神戰術

登登你要罰咪俾你囉

Tight game lead 3分
走去foul 人ft 2分
自己攞番posession

唔俾鬍射3分

原來講緊老豆

未見過佢衰過
但其他隊用好似衰過

當年大飛D罰球掂先有得玩啫
你自己炒一罰咪ON9

大聲啲，邊個係MVP

Fug

少帥咪衰過囉

要自己開到波就真

風險其實都大
Ft完一定要搶到板or開到波
唔係就7

DLo又柒又廢 點解咁多人迷
係假膠定真心

屌你老母 中風啦

學友真迷定笑鳩DLo 我已經分唔清

吾皇又型又勁 點解咁多人憎
係假膠定真心

brogodn 98.5% 罰球

所以咪有得玩

雀返杯1分

今日唔睇喇 驚心臟病

第3節打左個12:32

冇咗書人連牛仔都然唔到

大腸就黎比人foul out 幾件
FT 17:41

佢反羅

foul out 哂4件啦不如

反羅狗死全家

樓豬學友死九族

夫子力量也許會遲到，但絕不會缺席

你意思會邊到全家身體健康 ？

5會定點

有人證喎

5個foul out哂啦唔該

你湖po 整走我羅係咩意思

依家即刻答！

仲勁過啱先熊嗰場啲雞

關我能事 我copy咋

快啦, 打條撚咩

登登食左字母哥好大個波餅,
波又彈番 字母哥 度

boom...

猢場波 兩邊打街場咁

雀居然燈起咗

又係時候睇young core

直接啲開波就foul out晒啦，嘥咗成場氣

潮區開post人比我block冇得睇
有冇人可以share
想睇湖迷討論

其實講緊邊場

腸牛

Q1 down 21 結果 up 13
過山車

雀不能賭，根本係unpredictable

56牛同拓7打到難分難解都真係吹脹

又想睇又要block😆🤣

兩場尾場都西西地，食飯算..

你條傻閪真係呢

湖迷討論好精彩

波仔好勁

波台狗太痴線
小朋友唔可以睇太多
要block

請善用搜索功能

芬妹

湖人咁快得返4個暫停
頭先落後到9分個隊活塞反而仲有6個
呢d係咩玩法黎

上場打刺
塞俾刺打個run都唔叫啦

信禾少 冇問題

禾少做野唔洗你教

呢兩場睇到BALL個決心係大咗
希望KEEP住

當值憑呢場攞ROTY請記得同三隻狗分享

活塞衰乜

禾狗係咁

Set左timer 要叫

輸氣勢

年年都虎頭蛇尾，可能風水唔好

呢個鳩陣神仙都難救啦

同短手芬生涯一樣

主要係鼓佬數據好係好

但真係無乜撚用

格芬練到四不像咁
又要遷就鼓佬出3分線，自己無啦啦又走去key

敵唔過reggie呢條垃圾

不過總算係個合格poing guard

我湖又贏

但芬妹未去嗰陣又係虎頭蛇尾

佢唔KEY你係咪諗住俾Reggie Jackson控

屌佢係大飛都係咁打啦

young core d 快打旋風（亂）精彩到

呢條垃圾睇見就火

Pistons trade for Lin啦，p&p打到兩條友唔願打都仲得啊

咪成日亂拋垃圾啦屌，有無公德心

活塞咁垃圾連湖都贏唔到

on9，同芬妹爭波打，未死過

都唔知條垃圾行咩狗屎運

打左一季定半季好波就有大約

比運氣點都唔夠太子基stuckey嚟

kuzma勁撚到

32

心仔硬到...

Ball + b for ad okay ?

38

架仔>>>>>>>唉豬

馬 勁能到

41

淨係無球射波都贏9條街

估唔到brogdon會有180

第4節入多40分就可以平kobe紀錄了，加油馬仔

Ig ball準備同潮say goodbye 未

magic改口未 叫馬拎場均20好過啦

Set得太低

唔洗叫

湖撚唔係咁諗
IG屎波——潛力，後生，有得進步
IG打好啲——哇正啊！young core！未來KD！

kuz屎波：垃圾！反！射咁多拓柒！
kuz打好啲：佢咁係正常，大學打得耐啊嘛，冇咩好講姐
kuz好波：正！不過都係有啲唔夠完美

架仔應該係最對辦果個

成日都180討論名單啦

對條撚咩

勁過個辦好多啦

下？冇人咁講過kuz wor

話哂都榜眼俾下面好喎

最對板嗰個fans嘅地位最低

傻閪你訓撚左成年呀？

弱智猢: 23歲年紀太大

佢最高喎

地位最低肯撚定係ig

dls (笑) 狗不代表湖

坐左幾耐

垃圾活塞唔睇了
衰過學界，成班打散仔波

上季已經係最受歡迎嗰個啦

抽都抽第二樣
心同馬先受歡迎

Asg最多票

芬妹打咁耐一個板都冇

LA班fans當佢Kobe接班人

講trade kuz可以拎去搭嘅，IG之前仲叫非賣品，咁都地位低

粗重嘢交俾鼓佬啦，佢要做組織好忙

非賣品一定唔係fans 講
日日夜夜都追住ig 屌啦我地

洗撚同班智障嘈咩

b - 香港最多fans, 全球最少
馬- 香港最少, 全球最多

40分
發生咩事

睇all star 投票都知kuz 多fans

你反轉左wor Ching

Lin係咪唯一得+2呢個數好睇少少

walton 食屎啦唔比kuzma 刷上50

傷

等等先

做乜咁多湖入左黎
利申我唔係臭雞，多d人傾波仲好，但今日係咩日子

湖人又贏

kobe 果然有d 料到，咁多個young players跟過佢既得湖人果件冇事

我係嚟想同大家傾dmoney啫

遲d 再想刷上50就難

我錯

same

教壞人地 教好自己

著紫金波衫會有曼巴毒液抗體

好過上場湖人嬴完我獨 之後靜哂

我地贏波入黎威水下

whats dmoney

歡迎，但可唔可以叫埋av
掛住牠

馬Highest Score都唔入黎？

其實kuz打落都係差唔多，係譚仔唔知做乜跟完kobe就上撚咗腦

Beasley勁到

上場馬食屎呀麻

76人 係咪收皮了
簽完jb 又內亂

真 獨咗好撚多

其實係咪embiid同jb都唔妥ben

你估個個都CURRY咩
咁就人打波法正常都有火啦

Ben條撚屌冇中距打咩pg
去潮入架仔個位嘅
就真係5個ben閪同一時間在場

kobe教人一定要做大佬
咁之後既野唔使講啦

5/18

佢係2nd Lebron

PO射撚到你仆街你到時就知乜事

執板執到仆街就有份

咁串 封字母哥俾你做人情呀拿

牙皇rookie year 啲射波都冇咁水啦，講緊連mid-range都唔點射啵。

我皇講緊坦克車上籃播

嗰陣draft report話佢下限係magic johnson
上限係吾皇

咪啊你，做左mvp張卡可以換層樓返黎

白卡黎撚有value咩
我都想要簽名同球衣卡

av唔走最艱難既道路

你收聲！

射手本色

我到依家都唔明點解湖區無啦啦反 Maglinka

幾時同甲甲黎一場大戰

成日都大戰嫁啦

一輸波就大戰啦

早幾日甲甲追住av黎屌嘛
點知av一上返水就到甲甲潛左

同一個人
AV=甲甲
娜妹=夜兔妹妹
樓豬=李綺紅
夫子=系,甘點
廢老波=RYO蛇

其他個d人全部係2個ac黎
我只係改左名

NBA在今天（10日）宣布與透納體育、推特合作，將在後半段球季選擇20場比賽，在社群媒體網站上以單一球員攝影機視角進行轉播。球迷可以在推特上進行投票，決定要以哪位球員的視角進行轉播，而這些轉播都可以在推特的@TNTonNBA這個帳號上觀看。

「NBA的推特社群是運動與娛樂產業中最生氣勃勃的。」NBA主席Adam Silver在官方發佈這個合作活動的聲明中表示：「在TNT頻道觀賞NBA比賽時，現在我們的球迷在推特上可以享受獨特的第二螢幕體驗，這將進一步增強球迷彼此與比賽本身接觸的方式。」

All同一個人

唔好再迷垃圾喇 醒下喇
迷馬迷占吧

真監視器哈登

放左張馬簽名比FD
$400

我想睇登子

波仔係咪終於證明自己17draft第一人

米屈，我得一個ac

刑天=癲濟公
我叫佢就出黎架啦
刑天

55

臭G=占狗

我想知佢屌咩
有無 link

我反占

同D死占狗誓不兩立

想知點解可以嬲咁耐= =
只係無去76人
由本身撐到行變左反到行= =

明明反開賤種湖
FOJ走去湖就轉撐湖

嘔心到
NBA史上最嘔心Fans之一

好難搵wo
你去湖區叫d手足搵俾你好d
你唔見你一上水個個@甲甲咩

主要都係講迷波=垃圾

打大段野含皇咁撚樣叫反占
ok
你開心就好囉

bye

我問左
都無人答

抵！想要！

g

屌你笑撚死

.

..

張相咩料

條撚樣貼左依度某個人出黎

屌你老母...夫子 唉 潛

見而家人少
其實個女仔係我黎

快d推左佢咪比事主見到

真係絕交都似

已save

有冇提示邊個係事主

震到仆街有咩睇

我驚佢同我埋絕交

咩料

Fug玩咁大

邊能個來的
死MK=,=

夫子個意思其實係左邊係臭G右邊係占士
但而家食完個蛋糕唔認數

我屌你老母

睇得玩具既全部刀系MK囝囡

原來係你 成個post 得你反占

條囡幾正 想要正面圖

Kuzuma

串撚錯=,=

想報仇 攬炒

食m記啦金鐘權

究竟個時發生咩事要企上張枱

Kazuma

收到風樓豬有去
你問佢

好似係感激到場支持既朋友

扮緊 <<呢個icon

屌原來你都有份去

我有去做咩唔問我 我同樓豬一齊去既

點會呀
大合照都冇上面張相個樣

Hi Jayson

@會計權
c wtsapp

咪笑你撐波反fox

屌你 做咩貼我出黎
屌你

仆街唔記得刪走張相
推下先

想知佢打左咩大段野含皇？

你叫狐狸仔姐 唔係大陸仔wo

睇shooting chart 仲有無推介 ？

反沾死全家

做咩貼我條仔

大家咁話
撐占都死全家

扮長毛估中叫人唔好笑

張相影到我

屌你班友會唔會係大合照出現

吊，米再提🤦🏻‍♂️

樓豬有去

好撚毒

扮呢個呀
利申榮譽搞手

笑死

認真樓豬有去

禾梨
唔巧推ok
條女系禾sp梨

咁要搞玩具台聚

成班扮見過
成個Post得我同叮蝦真正見過💆🏻‍♂️💆🏻‍♂️

屌，前排咪話出黎隻抽

隻抽有邊單打得成

成日好驚同人講鍾意金塊，會俾人問我係咪食蕉

無人知邊個迷塊啦

成個po得佢一個迷咋嘛

你話我迷潮迷湧都要估
迷塊真係唔使估

迷潮迷湧一街都係啦

迷塊迷雀都好易估

約出黎做gym喎係

威脅生命既猛獸

我身邊有2個迷爵

露寶
第一廢

迷hawks應該無人估到，因為太多人

台主打死人

迷沾呢

有一個幾易認，只要你知道佢迷邊個av女優

老鼠同火撚鳥

都係打唔成

成班公海圍爐

我們都是刺迷

呢兩件同一個人黎

第一廢迷數字人

咪係 唔好攞我同垃圾比

今季成績好應該都Fans wo

樓上上=狗

家陣西一D關注度都可以係咁既款
我諗起碼要西決先多FANS喇

有一年西三，魔鬼主場，結果……

到時全香港我最有力證明自己唔係勝利球迷

田徑金塊

西決？下世？

今年總決出年冠

一年貨仔 下年回歸第9

食蕉永遠贏到最後

今季都第九啦
PLAYOFF唔洗打唔係流架

joker始終係件肥仔，要當年隻瓜咁有型又靚仔先有多fans

真正好嘢唔洗咁多fans，搞到宇宙勇咁濫就唔好

俾段joker no look pass highlight已經可以多好多人迷
J死人

不過murry就成個食屎狗咁

想知金塊老闆有冇比錢投資隊波

有無人聽日會睇kings對piston

你唔知佢老細係邊個

ok，即係同阿狗一樣，祝佢全家死清光

冇

有無搞錯啊☹️

睇返勇 箭大戰
發覺湧真係好撚難打 依舊係大熱冠軍
如果唔係Harden 鬼上身 一早收咗皮

真心比士利好撚勁 可惜私生活唔檢點 浪費曬

點睇帝王3場對勇士、 共輸少過10分

Kings有得打季後賽再講喇

我記得佢好似高中到啱啱入nba都係明日之星 好多人對佢好期待

都冇playoff啦，
等下年有sf先睇

贏1-2場冇乜問題
但要贏4場真係好困難
唯一收皮就係傷
傷左kd/curry 是旦一隻都死

而家底薪就簽到

用豆腐換到蘇亞雷斯有小小機

宜家係過氣肥老

當年金塊真係好型好瀟洒

harden睇來要後備
doncic入硬，實俾條sensitive 25狗針對，仲要okc啲票去哂Paul george度
25狗實又出來9up

球迷計50%，仲有球員同媒體票
Doncic同Rose一定入唔到

kings USA fans base咁細
buddy同fox

都啱，rose應該reserve會見到佢

都唔會

媒體票點都有啦，排第二媒體識做啦
球員肯定都有啲感情票
50分個場多tweet到

KEEP住呢個票數入其實真係唔難
一個唔該俾佢攞左個位入唔到會然分分鐘又要叫春

當球員同媒體正路投票
Curry 1 (2,2)= 1.5
Harden 3 (1,1)= 2
Rose 2 (3,3)= 2.5

除非夾埋玩嘢
但係舊年球迷票第二嘅Manu一票媒體票都無

逼會員場場爆seed

呢個case放wade度就啱用
rose今年係真係勁，當然我覺得其他人揸呢個stat都未必有all star reserve
但rose一定有分加

佢又唔係勁到咁勁
不過就係肯定唔完全係敬老票囉

佢咁嘅表現我寧願俾Lou Will打
因為佢係Rose就俾佢打好無謂

不過reserve更加無可能入到，賣情懷教練睬你都戇鳩，博有人斷腳俾銀仔揀佢入就有可能

NBA business來架

Morris 成日單打做乜春，又搶射

76人3子在場正負值
3人同時在場 正4
Butler閪 正5
Butler Mb 正20

某人trade得

睇埋閪mb啦

個場都唔爆啊

幾多

我指我想睇

we are the suns king

we are the champion

下年西決confirmed

垃圾塞
嘻

bogdan

艾榮單天保至尊

上年頭兩Round都係KD單騎
+埋Ref啲關鍵得益play+對手主將傷

流料
Bulter MB +3.4
MB 閪 +7.9
閪 Bulter +4.9

三人 +0.2

值得一提
紅撚 mb +11.8

rose 會唔會fans 贏太多正選到

唔會 因為計排名加權 佢贏100萬票都無用

All star game講實力
邊個多fan就邊個入架啦

Sad
想睇佢mvp

咁講實力上年就入sweet lou唔入green啦

Zaza

oh sor我誤會咗你意思

扮工模式睇唔到表情

睇唔到樣都睇到字
無得賴

明就ok啦

扮工好慘
又無太陽睇

射波

表弟無出過都入到

原來當年2014年love換klay係Jerry West威脅辭職先fail
klay都係West堅持pick

佢做broad下年lac應該真係

點睇wade今年仲fit過早兩季

大家All-Star雷動Doncic

有眼光 有遠見

真心覺得Doncic打asg應該幾好睇

morey都唔差
成日玩鳩太陽

靚仔, 做鬼做馬

morey我覺得係談判勁, 眼光未去到logo人level

基石？

nash仲教緊259

件肥佬算係咁啦

係波縮上面已經見到分野啦

上代最強得RC Buford+coach pop
依家最強應該ainge加west

咁猴呢?
基石係靚簽, 但係其實係OKC已經打出頭, 只係OKC ON99
如果你話基石係靚簽, 我覺得簽迪安東尼先係簽, 無佢, 可能發掘唔到依家基石既潛能

不了

On ya ya過到依關再講

油頭

佢好彩就真
基石雷送既
當初如果MELO龍王是旦中簽到一個已經俾人雷撚死左
不過好運得一時好運唔到一世

條柒頭就算撚數啦
Cap鎖撚柒晒又無Star

油頭比賤種foj搞到千年道行一朝喪
間接造成wade出走

賤種foj

“I watch his games all the time. He’s a beast,” Ayton said on Doncic to The Undefeated. “I’m like, ‘Aw, what the heck, there is no way Doncic is a rookie.’ That is what I say sometimes when I watch him play. He’s been there [professionally]. He’s been in situations like this.”

做GM得1隻戒指既有咩資格笑多過你既人

吾皇又贏

-6

照個勢，luka係咪做西區大佬負責揀人

因為咖哩狗同foj上年票王無得冧裝

係喎入到的話要做埋captain

當值2k升到86

Luka揀一應該第1個揀佢契老豆foj

依家最強漏咗真最強的bob myers

無得冧莊係LBJ同CURRY自己講
聯盟無咁講過

同埋doncic都唔一定可以正選
就當佢最後排第2 但球員同記者肯定唔會第2
幫佢預計 LBJ KD PG AD
球員同記者票最少都4個係佢前面
LBJ一定第一就唔計
Doncic: 2*0.5 + (5+5)*0.25 = 3.5
KD: 4*0.5 + (2+2)*0.25 = 3
PG: 3*0.5 + (3+4)*0.25 = 3.25
AD: 5*0.5 + (4+3)*0.25 = 4.25

好似係得教練先唔可以冧莊?

後備好似只計球員票?
咁既話佢要等有人傷出，銀仔推佢上去先入到了

後備係30隊教練揀

今年真係唔好再AD啦…

佢記者契仔黎架

今年仲要直播揀人
如果wade真係入到 睇下lbj會唔會放棄勝利 第一個揀wade
到時對面可能就會擁有KD+字母哥+Curry 勁撚到仆街

lbj應該唔會再做啦
轉下啲新人, 應該giannis, pg/25

入到去都係做埋啲back door alley oop ，呢啲使撚佢做咩

Foj=賤種

臭雞=臭雞

Kentucky盛產刷分刷助垃圾

Knox無刷助攻
代表乜

依間垃圾大學專出啲人唔識防守

AD

今場無啦啦擺返家嫂正選

Mutombo 當年都係咁入選啦, 唔通話ALL STAR GAME唔駛睇防守咩

可摸耳搵人買起閪同foj

禁佢去76主場啦

老gay傷左

十幾分四成命中都冇，低質刷分仔

當值媒體同球員票一定上唔到第五

所以咪話最少有4個在佢之上

痴撚線刺點射都有

馬刺都狂隊three

意粉bell

波波話最憎三分

Pop:最憎人地入嘅3分 同我地唔入嘅3分

Okc

morris同brown

JJ, 性頓....

估唔到jb防守只係咁

講幾多次tpa值防守唔洗睇

刺 3分 10/10 100%

射最少
但最撚準
Pop屌9 3分係因為有啲隊有理冇理都係射3分射到走火入魔，亦影響左觀賞性
火箭就係咁
場場都係係咁射3分

主要係你隊得入3分嘅
好易爆開個比數

河仔練波射左球中距都俾人DIU

neto都傷埋。。。

湖狗比我想像中排得中間

湖係唔識射FT姐
3分未去到最尾

yes ar
tpa防守係計reb blk stl呢類
所以係參考下

galo 唔係幾多傷真係有機all star

呢張圖登登永遠都係別樹一格

刺3分12射全中

閪一塊有冇機會複製15我勇?
首輪打湖人賤種FOJ斷腳收皮
次輪登登傷出
西決kd收皮

Forbes準撚到

14

14/14

講真
連Bryn Forbes都可以調教到咁勁

今日後spurs又一枝獨秀推高個表

adams今年有冇機all star

其實JUSTIN JACKSON 係收局ON9定點,點解平時打頭三節好似無咩野

炒了炒了

好難

開季點7都有眼睇

0

西岸應該得一兩個位係未有人

刺狗三分

Short-handed Lakers facing an even shorter-handed Jazz

好想當值入all star

今年唔知會唔會照造比Klay
好老實上兩年都有人比佢值得入

Curry
Harden
Westbrook
Lillard
DeRozan

James
Durant
George
Davis
Jokic

仲有兩個位，Harris踩住咗半個，剩返一個慢慢爭

fox

上兩年靚戰績靚命中率又有防守 算係咁
今年得返防守 無機啦
不過adams就點都無架啦

我支持當值

out foj

咁我out wb 入adams

我out 259

lillard收皮啦 唔係入到嘛

Ddr

點會入唔到

咪係 叫幾句春咪有得入

屌你老母刺狗!!!!!!!!!!!!!!!!!

同意

傷左noel 傷埋adams 點守lma

wb打c

rose咪撚入呀 勁返少少都未係去到all star level

屌 wb呢下又幾搞笑

最憎賣情懷，同以前球王一樣咁乞人憎

雷今日三分都幾hot

係 所以一係rose同wade都唔好入
2個是但一個入都要屌

wade點同 東岸0星味 佢一定入硬

何以見得

雙重標準

波波呢招勁

屌MJ係真係勁啵...last嗰波J到出血，係隻oneal on99

講緊kobe

wb

Ddr真係好廢

黑哨到

wb狂爆操都唔t foul???

我有冇睇錯，龜龜21助攻

okc都有post

重要得3個TO咋

希望馬刺贏波

都幾難

場波都痴撚線既 3分九成幾 大少21ast lma 40+

Lma燃燒生命
輸咗好撚慘

B2b完打okc 打到ot
馬刺生活

因為ddr

lma plaease

又唔撚入

ddr

2ot

為左等lma上50 專登miss

輸撚硬啦
Lma

再ot啦

時間越長 我龜越強大

wb痴 , 一場24+24+14?

24助

93% 3pts 都要輸

刺咁都唔洗死住

wb又3 ot 戰斧灌籃啦😭😭

單換kawhi 既男人黎

係呀 仲係有人唔肯放佢入mvp討論入面

歷史上有冇出現過24+24 以上？

龜d三雙同我登無得比

Kevin Love

得分籃板 就有雙30

50club

pg

今場佢廢到

on9?

Pg

冇了

Ph廢到

derrick white 型撚到

white

馬刺d雞

喂屌打哂打啵

ref

？

打哂手

打人隻手 都clean block

登子係咪贏多場就過隻龜頭

曆史上有無一隊波係入到超過10球3分 命中率又超過8成?

ddr有咩用你話啦

lma 俾人double team馬刺都可以無空位🤣

有抑鬱症真係……

D球迷就真係睇到有抑鬱症啦

前mvp ot隱形

仲要睇幾耐=.=

2點前應該完到

好彩刺贏到
雷霆三連敗

ref: 睇唔撚到呀咪催啦

Who?

係咁replay

WTF OT2 84% 3pt

刺咁都輸真係可以去食屎

個勢好似仲要打多個OT

刺贏啦

驚adams傷就咪鬼出啦

grant 好勁架啦

Foul what ar

屌，呢球clean block就吹

唔覺有foul

唔撚係掛

刺打手就clean block, 雷clean block 就打手

封咁撚靚都foul 笑撚死

我龜自己pullup 3咪算囉

唔燈下點完場

okc近排好似輸左好多場都輸幾分。。

留名等睇賽後球證報告

GG🤣

無得睇多幾個OT

主場雞

屌 黑到

咁樣當還call

DDR今晚唔想返屋企?

唔撚好再遲D

DIU, 球証趕住收工

冇埋個3分

比你射囉有乜所謂🤣
贏到咩🤣

好撚黑

笑撚左

屌你老味球證做咩鳩？

黑到無眼睇

刺射到84%三分都要咁

球證都攰

睇左片都唔當入?
真定假 有晒起手動作喇WO

球證做野唔駛你教，清泉拿下一勝

平時火箭同樣情況就有3+1
我雷？食屎啦

笑片咁睇

佢foul返ddr撞adams

呢個吹左一定係foul
但正常點都係3+1 , 1由adams射

射撚入曬啦 吹返..

小白一定要留

又豬幾分 想死

明黑鳩你

我打2K都會計啦呢d波
球證好波

同埋就算唔計 都唔會係搶籃板個隻罰球囉
對無球球員犯規係射罰球+控球權

過150分

完全無諗到

屌你老味下場OKC主場肯定群情洶湧

今季最黑算呢場未

睇中kings但買左okc 想自殺

球證做野唔洗你教

鐘意點foul就點foul 唔洗你教

黑唔過尋日場毒撚大腸

點同界外救波比呀? 直頭改寫籃球出界定義
同將罰球每球當3分有得揮

如果唔係harden入左球3分贏波 實比人屌足一季

刺贏好撚爽呀

黑哨贏仲好意思咁串

對唔住 下場你地主場 會還番雞俾你地

雞是要還的

尋日還咗熊嘅po，下場還今日嘅雷

嘩 154 147
300分

咁今日LMA真係勁既

唔好意思球證真係好on9 ,本來場波世界級

今場LMA 進攻完全無解

其實最尾真係無謂再出adams 求其出住patterson仲好
一陣on99下場出唔到adams又要輸多場

咪傻啦，雷主場照比人黑㗎

真係唔撚明當路雲

最多你主場幫你破連敗
和好好唔好

隔左咁多年我刺終於有金雞護體

我雷重還緊以前po黑熊黑艇d債

仲要讓咗成場DDR，打和啦

常規有咩用

你老母馬廁，我一世都反鳩你隊黑哨波

俾條生路行吓

Btw 龜龜今日冇上腦真係好勁

抱著恨意睇籃球

廢左好多啦對比前兩年

半隊斷腳咪算數

我地魚腩炸

White都批到腦震盪
Murray acl
下場俾番你
俾條生路呀

刺狗兩大痴線佬同OKC痴線佬講數

斷ddr就夠

你係咪傻撚咗 •

有排你還啊
黑撚到咁撚樣

狗刺不嬲低賤
係打賤種foj先有得洗底

已經冇抽湖人水俾條生路行吓

垃圾雀屎可否生性少少

一改傳統
今場我地殺ddr

你偶像揀左做湖狗呢個係事實
今年34都係事實
走左既波都變廢隊亦係事實
講左咁耐都唔敢話自己係咩fans
做lbj fans真係咁羞恥？
叫撚左你地自己開個討論區講
就返公海圍爐

聽日屠鳩潮一吐悶氣

聽日露寶一個打十個

+2gc
馬刺籃球先叫籃球

Domantas Sabonis
25.4 .621 9.6 3.0 15.0
Montrezl Harrell
25.2 .628 6.7 1.7 15.7

成日心諗第六人會係sweet lou vs harrell vs rose
點知一睇Sabonis同harrell個stat

笑到仆街

一號PG
Ricky Rubio - OUT (right groin strain)
右邊腹股溝拉傷

二號PG
Danté Exum - OUT (left ankle sprain)
左邊腳踝扭傷

三號PG
Raul Neto - OUT (left groin strain)
左邊腹股溝拉傷

四號PG
Grayson Allen - OUT (right ankle sprain)
右邊腳踝扭傷

隻狗笠左水
想睇佢vs馬甸尼

咪嘈做PG囉

屌你傷都對稱

再嘈放蛇

佢兩個last shot都好柒

Td放假冇幫你做treatment 就成個on9 son咁

差個頭就可以召喚埃及使者直接獲得勝利

我地馬刺係+2GC 明黑你 吹？

賤種 賤種 賤種賤種

臭雞 怨婦仲要怨足四年

仲有澳洲3分皇可以分擔做playmaker

算啦..佢近兩年積晒陰德 不斷係連登吹奏LBJ
不惜被冠上占狗大隊長一名
同靜也激戰連場
與各路英雄多番交戰
18年暑假終於完約 臭雞除晒褲準備晒幫76人打個歡迎J
點知一個唔該去撚左湖人
兩年既努力 兩年既積陰德全部化為烏有呀
係無呀 無晒呀

24+24
Cousy(31/5/28)(1959)
Stockton(26/1/24/6stl)(1989)
老IT(25/10/24)(1985)
Geoff Huston(21/1/27)(1982)
Magic(24/8/24/6stl)(1989)
Magic(24/6/24)(1990)
The More you know.jpg

不如望kk入返5，6球三分啦

如果kk有多d球權，一場入 5、6個3分不是夢，可惜體力唔夠

入唔到波就會俾人入波

收皮啦
又屈

講多次
本身都反佢
係依幾年playoff 表現令我respect佢

但去一湖就不了
低賤到

點解去湖係低賤
如果佢去76又低唔低賤

我反湖

講到尾都係唔去76既錯

No
係去湖/勇

佢去其他27隊我都唔會反

湖人件衫金光閃閃咁正氣，同d 動畫主角一樣設定，點解要反湖？

想睇佢去勇

金光燦爛徐小鳳咩屌你

涼風輕輕吹過

我潮最近fitj 唔夠抽

一個Mitchell 都係superstar la

CBA MVP

唔好同Lin樓豬爭

[NBA全明星賽2019黃蜂啦啦隊香港巡遊]
NBA全明星賽快將洶湧而至，各位NBA球迷們是否已經投票給心目中最喜愛的球員？
未能去到夏洛特黃蜂主場收看現場賽事的朋友也不用灰心，今年黃蜂的HoneyBees啦啦隊將來到香港出席巡遊，一連兩日在五個不同地點表演招牌舞蹈，派發獨家精品和海報！
勢要將現場氣氛帶到香港讓我們一同感受！
Sports 2 World 體通天下

1月11日及12日(星期五、六)
晚上5時30分：旺角朗豪坊Adidas外
晚上6時15分：尖沙咀天星碼頭巴士總站（麥當勞對出）
晚上7時30分：銅鑼灣SOGO外
晚上7時55分：銅鑼灣希慎廣場外
晚上8時45分：中環蘭桂坊（MCM對出）

可以去睇真 NBA啦啦隊

唔係lakers girls 有咩好睇？

都好過睇垃圾刺啲肥西啦啦隊呀

老蘭睇完有冇得

因為好似charles 咁俾人圍
btw lakers girls 都跌咗
上次有個成個男人咁

因住

我都唔明解點解唔去76
東岸又自己地頭
常規打得柒啲都輕鬆入playoff

佢啲生意係LA

佢年齡唔細 仲去湊仔🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

可惜當年未興小球 好多唔3唔4 既都無波打

Derrick williams 都係 當年都吹得幾勁

derrick williams 興小球都打唔起

木狼三寶
Michael Beasley
Derrick Williams
Wesley Johnson

我覺得Beasley 攻力可以同melo 一打

依家？

Wesley johnson 打2 k 好撚勁

不3不4
最重要防守都一般

我2k16用木狼young core打到史上最強十連勝

岩岩睇返thunder場波係咁俾人足死
點解nba咁憎thunder

咁應該射兩球T再雷開波

所以點計都係錯
唔係以為咁就有得兜嘛

咁耐以黎湖啦啦隊係sell後生
從來都唔係靚

因為無左KD

上年字母踩出場絕殺其實都好癲
不過冇kd咁多hater冇人屌

咁字母個球真係踩到少少...
今次Kd 成個人係出面真係冇得唔屌

球証唔屌得架

我湖個班都做得佢仔啦

有無爸打係現場影下相

諗起雷霆上年係咁比人絕殺
今年算好

慢用

點會，波開左

而且adams係pick 嗰個，並唔係無球

見到出面個post我以為保0大法c改左名

講真而家好睇過早十年八年好多

Pace快左係爽啲
但對啲傳統內線就慘
全部淘汰哂

明哥打而家個pace真係會提早斷腳

而家堆內線好過早幾年好多喎

而家嘅內線體力化左要補防到guard
職責係板同補籃
妹妹妹內線妹完回唔切防俾人隊3分都夠死

未必嘅，宜家佢就唔使增重啦，本身仲要有射程

明哥係身長腳短 所以移速慢到嘔血架

Sydney跳得幾好睇幾有魅力

同夫子最愛杜老母一樣口味

屌 得罪夫子你仆街啦

解決辦法：廁簽揸巴脷

唔增重佢都慢啦

痴線 真係好大包米

大家覺得doncic似圖告魯，pp，harden定bird

淨係睇過harden打

當值冇圖告魯咁慢下話

打法姐，我見人分析暫時話最似都係圖告魯同pp

當值進攻技巧方面已經勁過hedo

NBA 2018-2019 regular season討論區 (54)